急關邊境！緬甸爆發武裝衝突 3發砲彈打到中國

緬甸在2018年，與中國相鄰的邊境城鎮也曾爆發武裝衝突，當時有3枚火箭彈落入中國。圖為緬甸火箭彈。（歐新社）

〔即時新聞／綜合報導〕中國西南邊境為軍事衝突熱點，緬甸23日晚間，與中國邊境的城鎮發生武裝衝突，過程中有3枚砲彈落入中國境內，集中當地建築物，中方緊急關閉邊境口岸。

根據中國《央視軍事》報導，緬甸當地23日晚間，與中國相鄰的「木姐」邊境城鎮爆發武裝衝突，當地流出的影片能見武裝份子手持武器，當地1間加油站受到襲擊，中方獲悉至少有3枚砲彈落入中國雲南省境內，中國民眾指出，姐告邊境貿易區內的1所小學「被炸了」。

《央視軍事》指出，姐告邊境貿易區還有其他建築物以及車輛受到波及，但目前暫時沒有人員傷亡數據，中方對此已經緊急關閉姐告邊境口岸，短時間內不與緬甸端有所往來。

據悉，緬甸木姐在2018年5月就曾爆發流血軍事武裝衝突，當時緬甸政府軍隊、警察部隊，和緬甸少數民族在當地開戰，造成2名中國公民死亡，還有3枚火箭彈與多發流彈落到中國境內，中方當時透過外交部對緬甸進行嚴正交涉，要求立刻停火。

真係打就會縮返入去，唔擔心

請問是否如法官對犯人所講的高尚情操 一樣咁高尚？

從lee件事會睇到 支那狗如果真係會打仗
又洗撚鬼鬼鼠鼠放毒咩

嚴正交涉

常規戰肯定連越南都打唔嬴

昂山素姫算唔算係極端緬甸本土派

本來打羅興亞人無乜野
俾班左鬼迫左去親支

打手指咩
由下到上都帶路黨

同一遍文post完又post